深水埗見拖車拖住部坦克

咪同我講係玩具

p

我都見到 以為自己睇錯 屌你老母想出坦克鎮壓

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

老解出嚟？
正呀

？？？

快點

出啊屌你老母

快啲瘋傳

???

推上文宣

睇錯啦下話
記者見到點會唔再影

特登俾大家見到 恐嚇香港人

來了

地鐵21；05 廣播 不停深水埗 長沙灣 荔枝角

玩具

等fc

真？

推

fact check

快D出 唔出死全家

港鐵長沙彎深水埗荔枝角唔停車

你睇蘋果直播，回帶1min，好清楚

需要fc

？？？？？

正呀

大家冷靜d 中共特登俾大家見到 恐嚇香港人

岩岩睇蘋果都睇到但CAP唔切

吹大啲

敵進我退

係出就快啦，等左兩個月啦

但點解係深水埗？

出來了～

source

驚閪！

開炮未

出囉，攬炒

焦土

出坦克仲on9過水炮車

屌你又玩恐嚇?
又唔敢出? 香港人就係睇死你唔敢出

真定假

pish

Wa 深水埗轉場啊

又係呢啲，開炮囉屌

from 蘋果live, 你而家禁入去睇，回帶幾mins

push?

2019喇三毛
block撚柒你

你咪落地囉

嚇下香港人姐

老解裝甲車

之前大陸演習

我無法判斷

應該係LAV

噴鬼咩

水炮都唔敢出 出依d?

支那黨軍來了？
黑警準備好未？

係出就快
未撚驚過

哇

快少少

開炮蹬 護旗員

咁撚大部好撚驚喎😂

話有特別車接載？

水炮車都未出會出坦克先

屌，你去睇蘋果live

我都見到

後果自負

快啦

唔撚係掛

路過嚇下啫

屌 sor 柒左

之前大陸演習啊！！！！！

噉水炮十約嚟做乜

收皮啦
出坦克要架拖車拖住？

自膠睇錯，上面真係坦克

係就快，唔好等下個禮拜

係有啲似坦克...

快撚啲啦 香港呢啲都市出坦克？根本無可能

噉要水炮車嚟做咩？

頭先睇直播都見到
一陣出動就正

坦克型水炮車？

開炮 支持開炮

我開頭以為自己睇錯，原來係真

如果係坦克我覺得周邊啲人會嗌, 但個時無人講過坦克, 所以唔好跟太貼, 廢事炒車

好撚驚呀

如果真係出坦克 咁買水炮車嚟托咩

正你老母 唔可以再有犧牲

係就快啦

開住架坩克由上水行去深水埗好唔好？

水炮都未出,撚會出老解

係就快

攬炒

有邊個會驚

1)長沙灣狗屋入邊有過百， 睇住佢地入去
2) mtr 唔停深水埗 長沙灣 荔枝角呀

唔係坦克，係地盤機器來

其實係
行得又慢
香港咁多細巷仔
佢一落地就走哂

濛濛地 唔確定

?

特登遊街俾記者影到 配合聽日國新辦記招嚇鬼

推土機個fd
支臂摺起咗

通電裝甲車？

點回帶？

開兩炮嚟睇下

黎啦 香港人預左攬炒

點解我覺得坦克好廢
市區唔會開炮
一架唔識開炮既坦克=模型車

香港地山多路窄 手推車都行唔到呀 坦克 坦你老母咩

咩臺?

我個fb壞左回唔到帶

支那豬咁樣做係唔會令到我驚嫁

笑撚埋右

呢張就清好多啦，建築地盤做bored pile用
叫oscillator
樓主唔好求其影d唔清野就9up話坦克不如話ufo 啦屌你

係現場，fake news黎，唔該唔好亂傳

日日都要出李漢民
共產黨含撚啦

等左好耐

吊你，地盤工程車嚟

咁撚有型 出一架坦克
仲要搵架民用拖車拖住

呢樣野叫RCD 地盤專門用嚟做大口徑樁柱用 普通地盤機械

利申：職安真漢子

出車喇 冚家產

笑撚死我

市區開炮同拆樓有咩分別

最怕你唔岀

占占占人

oh

係出就快 聽到好悶

好明顯出來嚇人啦

1. 如果出坦克唔會得一部
2. 坦克要人開車、上彈、炮手，同埋車頂槍手，D兵去左邊?
3. 真係出佢地直接自己開車就得啦，洗撚揾拖車咩

求FC

我依家去睇下幫大家fc

所以話...

我都以為自己睇錯黎啦

Push,
佐敦都唔停
兩架吉車行過

真

一國兩制,冇喇, 聯合聲明,冇喇, 樓市大跌, 股市大跌,跌跌跌跌跌

最on9唔使真開炮，有相佢已經收皮

想重演六四? sorry未撚驚過

到底係咪坦克

你話佢係坦克...好似細架左d wor

坦克車有機關槍

Push

幾時嫁？冷靜少少先

點解呢幾次都係有特別車輛車人走
班狗會唔會係狗鐵入面擺針孔㗎

你個名

其實香港警察有冇坦克?

係有生之年見到坦克係香港開炮
我死而無憾

Lol

自膠

..... 人地講出坦克係政治上on9
.... 重有坦克車行得唔慢
佢上面會裝機關車炮台 唔開炮亂掃既話
你入細巷避 出面配合狗同軍人 一樣捉到你
Btw 出老解啦屌 一出兵治港 全部翻屋企打機
香港即時攬炒

拖車負重撚夠咩

非常時期。。。。P少一陣當幫忙！！尊重自己啊！

收皮啦屌你老母 走啦死P牌
你做咩撚野咁高貴啊

分化狗 你做咩咁高尚？

如果係坦克點解唔落地

幾時開啊

南昌站囉,又唔遠

THIS WAY SIR

twitter廣發，中國首先出手破壞香港一國兩制，國際矚目

正喎

攬炒啦

屌你老母呀

有冇攪錯？當年64都出幾廿架喇，依家先有1架，仲要袖珍過果年果d幾倍，咩呀？睇我哋唔起呀？返去出過十架八架新型號嘅嚟喇！

架水炮車咪哂左錢買囉

我求其要裝甲運兵車就得喇喺香港
我開架坦克嚟做乜

濛到咁你話係渣古都得啦

呢個角度睇唔清楚，坦克會有支長炮！

不分化

用嚟轆過啲路障啫

講真
你估支那地方咩 未開發咁
有D路唔好話坦克 狗車都入唔到喇

睇直播係幾似坦克既 唔好怪樓主啦

地盤野黎

鬼係

快d 屠城啦

快D出
唔好等

人地識就等於做地盤？我知果架係火箭我就做NASA?

而且做地盤好失禮你？

機動戰士：08小隊(香港防衛戰)

對軟目標(人)細架係好用啲

屌原來係流
以為支那咁撚快放風出嚇鳩我地

真係幾似

咩架餐，成架坦克咁

你做乜野咁撚高尚阿死傻閪 我屌你老母

What!?

係咪即刻 send 去各大外國傳媒？

二戰蘇聯係由遠東調去前線打德軍
先用火車運去前線落地
香港咁細無乜必要咁做

想問一句拖車拖得到坦克？

2113 地鐵不停荔枝角，深水埗，長沙彎

我係樓主你,就即刻捐返入老母個閪度

拖車拖到坦克, 咪撚玩啦

Pusj

莫講話拖車 香港D馬路都未必行到坦克啦

最驚你唔出

fact checked
宇宙勢力開始介入

其實坦克係可以配機槍 唔一定剩係用主炮
同埋速度可以快過紅van

外國果d 係 大陸就唔知

P牌弱智仔 你全家比狗屌

完全封鎖「肥婆曱甴屋」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔好呀屌

一架唔夠㗎

有冇人放到張相去藍絲gp
滿足下班想出老解殺死示威者嘅廢老

[img]
[/img]

係喎，坦克成四五十噸一架點拖拖

嚇鬼? 出黎清場呀屌你老母解放軍

好驚thanks

識閪咩你, 高達嚟架

地盤圍街拆出嚟既廢鐵嚟

利申鐵器佬

屌大家唔好負皮住 我岩岩睇緊live 都見到

不過我以為係鏟泥車

屌原來似係步戰車

水炮未出 出坦克？
刁大on9 原來你仲on9

呢個真

P牌，咪理個on9

想借箭

炒車呀各位

好驚啊

快d 出啦屌你老母

Piling Rig黎

坦克? 核彈都未出

real?

密碼整合

麗安村麗平 1789
麗正樓 2368
麗安邨麗正樓 2368
麗荷樓 3680
麗閣麗葵 2567
麗菊 4759
麗榮樓 狗屋後面 8863

富昌富萊 7321
富昌富誠 2238
富昌富悅 9218
富昌富凱 6063 近英華
富昌富韻 2327 最近深水
富昌富盈 9347

新輝大廈 R3721
怡靖閒靜 R2816
福日樓 6530
元洲元樂 8966
鴨寮街174號唐樓 2326
白田昌田樓 2018

初頭睇live以為係拖車，但睇睇下又唔似

點解一日到黑喺唔同post都見你
唔係喺度亂帶風向，就係亂鬧人
今朝就不停喺度串手足遲圍巴士，話指意佢哋就死得
見親你嘅留言都好乞人憎

一出場 大家可以番屋企訓覺
第二日睇股災了

屌你老母轆都冇就驚撚到閪咁

炒咩車?

今次發夢好撚多地盤佬出黎架

出動解褲軍

占占占人囉
咪係度得個遊字

雖然我都覺得似，但又唔覺坦克有咁細部，同埋有無咁明目張膽運，布都唔嬲一塊呀

試左車未，會唔會自爆？

好多人見到

好明顯一部普通地盤機器

地盤低賤？知唔知澳洲工作移民地盤prior最高

唔係玩具，係紙紮來，燒比樓主含家

好撚驚，所以繼續攬炒

push

唔係，大家都有懷疑，無你甘專
謝謝樓主

鑽樁機黎

....

你打乜7野工咁撚高尚呀? 屌你老母

地盤車

笑死
坦克會被你影到
一定遮住

成班未出過社會做野
地盤機都唔識

好呀出囉
佢一出 我地就閃

有人話見到警車入返警暑
深水埗好多南亞刀手
唔好係深水埗留咁耐

屌假嘅

轉
未FC
【2125】部分地區情況：
深水埗：防暴警察退回警署內，現場仍有示威者集結於附近一帶。現時港鐵不停茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。
天水圍：防暴警察曾密集施放催淚彈。
大埔：速龍及防暴警察清場，多名示威者被捕。
荃灣：荃灣市中心內有持鐵通藍衫人士遊街，有人受傷，街上留下血跡。
鰂魚涌： 北角警署內警員曾向示威者發射催淚彈，示威者退至北角消防局後散去。
黃大仙：防暴警察已經清場，現場以街坊居多。
機場：有市民於接機大堂接機。

下，人地儸出來大家討論你係甘DIU
更年期咩

唔可以要求一隻畜牲講人話

地盤野假架屌
就算再細架既坦克拖車都唔會夠力拖

謝謝樓主，大家都係度疑惑緊
真相大白

但你冇腦過你口裡所謂低賤嘅地盤佬

扎炮

無職安真漢子你瞓街咋 收皮啦

喺城市出坦克 好易收佢皮

我頭先睇直播都見到
唔肯定係咪坦克

邊有咁輕型既坦克

咁細部人都坐唔落lor

大量警車 由荔枝角去緊深水埗

( Show Blocked User - 肥婆曱甴屋 )

做地盤分分鐘有錢過你 分化狗返狗屋啦

元朗一役之後我地知道
對家班人又黑社會又收中共水
其實已經無咩人格道德底線可言
打撚死人都似
大家小心, 比人打有需要就合法自衛
反正警察39分鐘之後先到

咩台lol

睇極都唔似

收撚皮啦屌你個系 自己無撚柒用屌尻返人 返屋企咪拖人後腳啦死垃撚尻圾

行兩步就斷履帶啦

出tank

共產黨都要反送中
坦克都出黎遊行姐
大驚小怪

大量狗車，麗閣

因為有模型街

MTR 不停深水埗長沙灣荔枝角，得返出太子一條路，小心！

一入黎未睇字，掃頭一頁全部都係p 牌已經大約估到咩事

未FC from tg
2138
黃竹坑地鐵有防暴8個有藍帽子4-5

又坦克碌豬!?

唔好再屌上面隻弱智狗 由得佢吠
佢目的就係引你注意 你越講佢越開心

拖車真係拖到4050噸架。

btw, 唔似坦克

又多左一字頭

之前有個 一粒糖 係鬼 仲有另外一個

呢隻鬼黎

未 FC
2139
大量警車由荔枝角去緊深水埗

的確係坦克

坦克 打仗呀？

呢樣野叫RCD 地盤專門用嚟做大口徑樁柱用 普通地盤機械

唔會啦，因為冇咁撚樣嘅需要！啲人成日話落解放軍，你點知依家啲畜龍唔係呢？

挖隧道嗰d機仲大呀

Fact checked
親眼見到

屌你老母香港駐軍一架坦克都冇
就算係支那果邊出黎你估要出到SSP先有人影到?
三毛咪靠嚇

古蹟都無情講！

一路催淚彈
一路行緊車
D車係煙霧中衝出 直行直過
唔講仲以為玩緊GTA

行到邊，條路爛到邊

what the fuck

屌你老母

開囉 睇下恒指會唔會跌穿20000點

共產黨要出坦克啦

堅定流？呢部坦克俾我想象中細部好多

打壯機都變坦克

圍深水埗古蹟啦
你估古蹟就無人敢破壞啊？屌佢老母

同意係BORED PILE 既金屬工作台,如果係坦克就直接揸落黎啦, 同埋點會咁細架

緊急
記者係深水步比催淚彈直接中頭倒地

其實我睇live都見到，但記者冇再影
我以為自己睇錯…wtf…

佢地係咪知我地唔敢圍深水埗？

連登而家很亢奮，共軍入城我帶路，同勇武俠士一決高下！

唔係應該係軍營出咩

Fc ?

打爛建築物都還可以...
對付人就...

要列隊歡迎

點都好
大sSP 手足
請be water

屌你對南亞人又唔見你地咁惡

南亞人自己友
點解要惡？

2125左右好似開咗特別車會停
有冇手足fc下

不洗怕只是硬啲嘅警車，是紙老虎！

聽佢口吻就算佢做地盤都係專業人士嚟，我係你就死返入老母個閪度算

立場同蘋果都有突發通知

fact check ?

屌你老母 成日乜都鳩up 唯恐天下不亂咁

直射頭部倒地

現場幾條街勁大味，街坊屌曬鬼

FC左未
黑心講句
希望深紅底傳媒

socrec/香港獨媒

又嚇人

黑警仲打傷者

講真而家有啲紅媒都開始寫衰警察
E.g oncc東方

新輝大廈
R3721

男定女記？

now live緊
係咁推記者
捉左個first aid打

記者好重要

推呢個

無常識係咁

只係呢兩個live有得睇
傷者唔知

岩岩黎多單
有大陸人係深水步樓上掟漂白水彈

緊急呼籲
無論市民定遊行人士必須Full gear先好出街

長遮
口罩
眼罩
頭盔
長衫
生理鹽水

就算真係出
使撚坦克咩
而家裝甲車都夠啦

幾架水炮車，日日係粉嶺兜風

六四都係早30年特登整出嚟嚇大家....

仲有手套

其實呢，坦克邊有咁細部啊，一部輕坦都同一部5.5噸貨車一樣size，然後呢，依種平板車冇可能承托到一部重至少廿噸嘅裝甲車輛

上左白車
現場記者都屌黑警

oncc白粉集團一向係咁玩法
呢個手段已經玩左好多年
間中寫衰正苦/狗狗文
佢地目標讀者係鍾意屌正苦嘅大中華膠廢老廢中
唔好咁太天真以為佢地會幫口

p,翻牆犯法

去撚左邊呢？等緊佢黎喎

其實仲好
送架比我地玩下

咁記者都係同聲同氣d嘅
狗狗瘋狂得罪記者就啱架喇

FC咗

只係工程車
唔是坦克

你做咩職業咁撚勁呀
你知唔知地盤幾撚pro呀 係辛苦姐
你識唔識佢地做嘅野呀
你連舊工具有咩用都唔知呀

出啦垃圾

即時
深水埗打到入黃金

Fact check plz

邊撚度似坦克!?

有個黑警又打記者之後轉身走

Sor 架車壞左

假都要拎黎做文宣
等聽日市民唔敢返工 唔敢出街消費

原來係咁
以為親中添 因為好多3毛睇

香港人真係要識玩文宣先得

弱智係無得救
由佢地啦

出啦 屌你老母

Sir, this way

有記者被捕搭咗入狗屋

依家到記者圍犬屋
係咁話 狗

Cls.... 打完記者拉埋人

借位
咪撚再講波子 試下用...

唔夠你老母咁大年紀都做雞咁賤

港台記者被強拉入警署
蘋果記者頭部中彈送院
其他記者比防暴包圍中

全部Live拍低晒唔好再問fc

大公報記者

佢係親中無誤
但同大公文匯果堆玩法唔同
大公果埋係直線球式
但其實不用分那麼細
大家都係紅媒

記者係自己人，pk 死黑警

D記者真係要爆 瘋狂屌你老母

大公報記者唔係自己人

相嗌唔好口
冷靜

呢部應該係RCD鑽孔機

睇個款似係金門用個種

因為佢運個陣要打散黎運

所以d零件會堆埋一齊

請蠢人做散仔嘅缺點就係咁
正苦放任佢地失控
但失控果時會失得好7好肉酸

屌😨😨

應該係用嚟喧染恐怖氣氛 真係用就直接落地啦

嘈少句
集中講有用嘅嘢

［記者同我入一入嚟］ 而家啲黑社會連記者都拉同headshot，你哋唔係仲報佢哋嘅記者會呀嘛？

原來係3毛 blocked

今日發生咁多野，要記者支筆幫手文宣，邊份報紙都要撐！而家擺明黑警粒水，敵退我追呀！

呢個時勢9成都紅媒
唔使太擔心喎

東方係除左中央外乜都屌一親。攪到好似好中立咁

好on9

有心嚇人就插支國旗

人手揸入黎啦

洗撚用貨車

先發制人燒撚左佢先

叫人走吧！

屌都係行家呀

終於肯出啦咩
幾驚唔出

所以睇東方嘅廢老通常都以為自己睇透全世界
哇佢地咁少屌中共成日屌正苦
仲唔係中立嘅
政情都被我看透了

喺茶記大談偉論果班呢

【2145 深水埗】防暴警察從深水埗警署衝出，有記者被警察發射的催淚彈打中頭部，據指受傷的是香港電台記者。另外，一位《大公報》周姓記者被指襲擊警員拘捕。

【西九龍】深水埗警署發射多枚催淚彈 記者被射中頭部流血

==============
〈8.5大罷工〉
各區集會直播：
==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

中國製造唔出奇㗎

終於出

打得好 後生仔好波

回錯post 想覆北角個個

由佢地自由發揮啦
通常最後都會有狗咬狗呢節
我地只需要支持記者就得

佢不斷追問點解打記者，都係幫行家，好似俾人打左

影衰我哋 P 牌仔你啲仆街

我帶路

而家前線乜都唔怕

好似係呢啲

On L 9, 地盤佬裝備, 鑽石機a

Wrong, RCD rig

海防博物館嗰幾部？

係就出啦😪😪😪

一出立即凍結老共在美資產

射啦射啦

言而有信 支持
侵侵

嚟啦come on

點解唔學上次咁玩遊擊，成班人企晒係度同D狗玩對峙？

出返黎話冇事佢係咁捉住隻狗，俾左蘋果死撚左

警察裝甲車都未出
未有耐輪到坦克...

做雞1q千幾
點會唔高尚

ＳＳＰ 西九攻緊入黃金

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

唔撚驚

求下唔好出 事關中聯辦hold緊30幾億物業架

RCD黎唔好再柒

屌？

up

坦克車@@？

會唔會咁撚求其搵架拖頭載單丁一架呀

出老解既話，高鐵站先係重點
一車車直送落黎

到時唔知點守

垃圾